一齊蒲吧變隻揪 妹夫打暈大舅

尖沙嘴山林道4號恆貿商業中心一間樓上吧，凌晨3時，一名姓葉40歲男子，偕同35歲胞妹及姓洪38歲妹夫消遣，其間葉與洪疑飲醉酒，並因身體碰撞問題爭執，兩人以酒杯互相襲擊，葉頭傷一度昏迷，洪則臉部受傷。葉妹協助報警。

警方接報到場，案件列在公眾地方打架，拘捕涉案兩名男子，交由油尖警區反三合會行動組第三隊跟進。葉昏迷被送往伊利沙伯醫院治理，其後回復清醒。洪拒絕送院。

加埋都成百歲人

飲醉呢料，証明一早想打對方好耐